日本漫畫動畫最撚型既「父親」 係邊個???????????

唔計後期柒
但四代真係最偉大+最有型既父親
特別一開始流傳係其他人口中同回憶
簡直型到仆街 不過岸本係要自己毀滅呢個傳說

鬼父

光之賀恩漢/賢者之石賀恩漢

一定係鋼錬

屌。。。。

文太

起初我覺得佢真係好柒好廢好懦弱，又拋妻棄子
去到後面一嘢封住始祖人造人，同埋慢慢解開咁多年嚟佢點解要離開屋企
忽然令我覺得佢真係好型棍
重有正面硬擋父親大人嘅攻擊

鋼練

紫色噴霧

唔駛點開眼都飄移穩定地送豆腐多年

野原廣志

雷蟬

朋也老豆仲型

呢套吅手黎

邊有可能輸

呢套野睇到，就算冇父幹，老豆老母普普通通唔係天才，又唔係高學歷教到自己好多野，生活唔富裕屋企冇錢，一家人齊齊整整就最幸福

格古洛

咩動漫
好撚熟口面

clannad!好似係

白鬍子

鐵拳個三代

空條承太郎

笑左

野比雄助

完勝😭😭😭

幸平城一朗-食戟之靈
覺得佢同佢個仔都好撚型棍
仲有白胡子

賀恩漢死嗰集好感人

惡魔奶爸

食人玩具

南次郎

On9 仔黎架喎

其實我覺得朋乜唔算好老豆，開頭掉低個女唔理，反而佢老豆先

才波誠一郎！！

講得好
真係唔好怨自己老豆老母比唔到d咩自己
真係可能已經比曬自己可以比既野比曬你

好彩最後朋也同個女和好
朋也同自己老豆都和好埋

伊藤誠
型撚到比個b既媽媽殺撚左

右邊嗰個

入嚟之前都係諗四代

做左老豆之後好柒喎

企開啲啦

其實我更想合 左邊果個用咩心態做老竇

神父死返去食麻婆豆腐啦
有伊莉雅已經贏左

冇左個悟字既喂

黑崎一心

佢唔配叫老竇啦

重睇啦

一個就正義的伙伴+魔法少女
一個就愉悅神父+公廁
高下立見

小岡老豆囉屌佢老味搵極都唔見人,套野仲未完到

伙頭爸b

雷禪

Agree!!!!!!
冇𠹌得輸

朋也同佢老豆和好個集喊撚到仆街

比達

班·賀恩漢

賀恩漢真係無得輸

最後跪係墳前

睇到眼濕濕

當然係碇源堂
碇司令🤘🏻🤘🏻🤘🏻

認同，唔想食人餓死真漢子

嗯 不過最後連個女都死埋

屌 公廁叫咩名

好撚型同正既父親！

未睇完topic已經個腦已經彈咗賀恩漢出黎
樓上文太都唔錯

卡蓮都唔識

座廁蓮

夏木春美

卡蓮。奧爾黛西亞

最型不解釋

最幻想：雷禪
最現實：文太

切嗣

老豆黎講
比達好過悟空

個女比人隊死左 個仔又弱智既

屌那星呢個無得輸

我

呢套咩黎架？好似又真係幾型

鬼太郎老豆

無柒達世界變

雖然好鐘意廣志 不過

巴打 識貨 小新老斗 最型戈時一定係電影

四代

好撚型

呢個係最勁姐

屌你大鐵

超級比達

蟲奉行

唔知點解諗起佢

柒達自爆前抱杜拉格斯
完全演繹咩叫父愛
男人的浪漫

最仆街老豆

睇見個Topic就諗起依張圖

聖騎士爸爸

agree

睇到topic就諗起四代
點知一load完就見到張相

屌你廣志

呢個係契爺啫

小智老豆

應該好大壓力

白胡同四代

啲回憶出哂嚟

為個女同神父單挑

竟然仲未有魔人比達

則卷千平

教佢個仔大技果到好撚型

如果只係計第一週世界

主角係仆街黎扔低個女

佢個眼神最型

其實係電影入面有時要保護屋企人果陣佢真係好型 最似一個老豆

烤肉反擊戰

之前係咪有篇文吹奏廣志
睇刑張圖又想睇返蠟筆小新d電影

但其他人既表情都好輕鬆

四代係男神

最型

又學jojo

大雄老豆

但佢好型

佢出現果幾集 笑到停唔到

四代呢啲死mk邊撚度型

上邊有d垃圾都唔撚係男人睇

好感動呢幕

螺旋王

天下無敵的合體父親

呢幕配埋首OP真係喊到痴線

上好多都正
講d未提過既

女兒示意圖：

賀恩海姆

對杜拉格斯就輕拍一下
對悟天就一拳打落個肚

黑髮係爸爸，爸爸個爸爸都

悟飯真老豆

5秒真係太短

始終個樣係悟空

咁係當1個定2個

比達真老豆
悟空就

個配音

蒼月紫暮

乜水

回憶都是純白無垢的

有2個都係富堅出GE...佢真心勁...

潮與虎. 魔力小馬. 主角老豆.

老虎真係超超超超型, 風來.召雷,

...佢都好似係個爸爸...

野原廣志
永遠被欺凌

老爹

有無睇

其實依幅圖仲有進化版同究極版

詳見以下link:

澤田家光

正想POST呢條仆街

FA 係連登真係好受歡迎

最後有埋大雄老豆

賀恩漢真係覺得佢慘，又話驚自己傳染到個仔連掂都唔敢掂，跟住為左屋企出去搵解決方法，搵到老婆死左都未搵到

影相抱住個仔喊果度同聽到老婆遺言喊果度真係

想問個名係乜?

我咪貼左囉clannad

唔知有冇人識

痴撚線
廣志變左吉良吉影

求名想睇

又典呀你

如果講聖騎老豆，我覺得和尚型啲。。

小飛俠

係唔係叫天馬博士

藤本獅郎，最鐘意既老豆

估唔到有人識

入嚟就係想講佢點知就有人講咗

皇帝陛下終於出現

家光一開頭睇佢個款真係
彩虹之子篇之後對佢完全改觀，不過都係冇上面幾個咁型

達磨和尚今集最後比人backstab個度柒左，獅郎死個幕好d

點解無人講菲利老豆？
二話不說就同個仔去送頭

蟲奉行
高質

菲利復活返之後話「爸爸好煩，所以唔使復活佢啦」

好偉大

我都係諗起佢
還返個仔比我

點解可以冇人講大吉

你有道理

高杉 貫一

個故仔貼地得嚟又好好睇

甲蟲王者

爸爸

最型：漢恩漢

修茲都型

我老豆

白胡子呢

搭單問下，有冇巴打仲有鋼練seed或者link?想重温下

唔該

你老母

有人挑我機啊嘛

新田

小櫻老豆....

屌，不能認同更多

簡直係最偉大

如果講保護仔女既角色
一定係比達
至於四代唔係咁早死都應該會
不過唔死唔會有戲睇
呀金就.... 除左勁之外
拋低自己個仔唔理
悟空成個大細老咁
真係悟飯都成熟過佢

頭Ｄ文太

Ｍ戰士

sad 從未有尼－莫

大雄老豆至七

雷襌

鋼鍊修茲😍

Hi，女婿

大吉真係算"老豆"？

西裝+廣志

食人玩具篇好感人

你老豆呢世都唔會超越到我

即刻破壞晒

變態佬

其實d鬼佬都好鐘意 9gag成日見到

外 外外 外父大人

你打唔打得贏希特呀

養父得唔得，呢套真係唯一令我眼濕濕幾次

青之驅魔師 藤本獅郎

其實唔偉大，佢根本走唔甩小雛嘅魔掌

就算唔係真嘅老豆，佢真係咩都比哂小凜
如果佢冇收養小凜，佢嘅人生真係會自由好多

小雛讀左中學都叫生性左既
自己打工買電腦
幫老豆 同呀妹隻揪

修塔卡

屌 此post已完

雖然全部唔係親生

但真係好撚型

你老豆係柒樂喎，你諗真啲